而家宣佈 唔好打黑警，唔好私了打人既藍絲 唔好玩雞尾酒 唔好呀。。。屌你老母

講完～

唔好殺警
唔好掟汽油彈
唔好燒撚死班狗

律政司真係好係聊

香港俾依班狗官搞死

唔好打黑警呀

唔好搞狗仔女